荃灣趙恩來話尋晚凌晨一點幾有白衣刀手 追擊數十名黑衣青年，係唔係真？

8點左右 河背街有大量警察就一定係堅料

因為我親眼見到

1945悅來對開三名青年追一個白衣人，2000河背街附近有十多名警員

照計咁夜應該冇黑衫示威者？

推

推到有前線兄弟入嚟解答

咬實721元朗白衫佬打人事件，運動先有望成功

721